「港女個腦諗咩」識個茶餐廳太子爺 比人屌廢青

個fd 老豆開茶記10幾年
開左兩間

個fd畢業做左幾年野就返去幫手
老豆出3萬一個月請佢
主要幫手做管理 落埋鋪收下銀咁

之後佢同我講依排識左個女仔
話同佢講自己做茶記 講曬以上d背景
個女仔都係屌佢廢青 話咩咁後生就做茶記
之後點算？

屌你老母依家港女個腦諗咩
盤生意雖然係佢老豆
雖然係茶記

但做左10幾年都穩 證明搵到食啦
個fd去接手 咁都叫冇大志廢青

自己舖？

千語都話林峯窮唔柒要佢啦

後生唔做aco師邊有前途

咁又唔係
未去到咁有錢

有兩間地鋪 重打咩工呀

咁撚痴
廈門誠哥個仔都話窮

無幾層樓收租都係垃圾

利申 垃圾

其實一間茶記正常營運，一個月最少可以執20個，旺區，好多客嘅，過百萬都得，仲要兩間舖，你個fd其應該要叫佢老豆出花紅啦

識女朋友識著個老母返嚟

條女想做繼母

所以我都唔明港女諗咩
武肺過左成年 我fd重企係到

做茶記個名 重要過錢？

個3皮野係我眼中根本係零用錢來

港女唔單止要錢呀
仲係要講出嚟比姊妹聽唔會比人笑呀
佢哋話之你搵十皮一個月啦

港女識閪咩 呢啲茶記每月袋十幾皮 港女反而爭住含啲月入萬頭西裝狗

我諗兩間 十幾二十皮一個月 基本啦

但上年開始武肺 應該冇咁多

港女on9，淨係識醫生律師金融，呢個疫情個個帶口罩冇人病，家庭醫生仆哂街，有fd嘅fd診所一日得兩個客

no
係要有面之餘又要有錢

頂薪31xxx
我個fd依家都3萬啦

家族生意，個仔又有興趣做，即係以後一定會交比你個fd
可能港女嫌茶記辛苦？

巴打中POINT....

無曬好男仔啦 睇下D女咩質素先啦(唔係指外在)

咁如果係家庭醫生 同 茶記太子爺
我都簡家庭醫生既
名同錢換個平衡

西裝狗唔失業都偷笑

不過唔係自己鋪 係有d風險既

港女自己咩料先

個fd冇講

屌 唔係自己鋪

只係睇住鋪仔得3萬一個月

3萬 十幾廿歲時就覺多姐
30歲時只叫符合標準

生意唔好間鋪仲會隨時執0蚊都收唔反仲隨時會負債

個男仔呃學生妹就得
出黎做2年野就知佢唔可靠啦

問下佢翠華太子爺係廢青定咩囉

珍 屋企人以前喺香港開過 2003-2015 樓都買左幾層了

真 試下盤家族生意係開意大利菜
月入少一半都唔會屌你

唔係自己鋪 茶記就唔搵錢？

講到尾係條女自私，覺得同frd講男友做茶記會比人笑
呢啲貪慕虛榮唔係真愛，執到喊三聲

茶記經濟差唔係應該更加殺食咩

所以咪膚淺囉
洋腸煮西餐，隨時貼埋錢比佢開都得呀

有搵到錢 有搵唔到錢
邊個白痴會default茶記賺硬
加個租都收佢一半皮啦

食到最黃金嘅年代

搵過個，問題就會解決

金融才俊15k口花花心男->比屌
茶記黑實努力男30k->唔得，無前途

少左堂食，不過外賣應該補返數，高檔野反而冇外賣就仆哂街

所以個論點咪講左 開左十幾年
你話岩岩開我就唔敢講

ching 我都係用樓主資料計，做左10幾年咩成本都收返啦，業主都唔會呢個moment先搞你

搵到錢同廢唔廢又真係冇關係嘅

唔通做"兒子"就唔廢咩

證明條女無料，娶就廢事

睇你點講架姐
你話做茶記 咁梗係比人笑
但如果話 佢係老豆間茶記到做 羨慕死大把女啦

不過都要睇下本身條女咩背景先啦
可能條女自己都搵得多咪可以嫌囉

醫生好多係月球人星球人

依家連港父開po都有人會認真覆

不過做茶餐廳係辛苦嘅，一日10幾個鐘親力親為，又冇假放，肯搏肯捱先得

之後點算？
之後咪接手做老闆囉
開多2間都仲得

繼承家族生意 keep到=勁 keep唔到 = 廢

我fd未真正接手 所以係不明狀態

專科就得，家庭未必

都話已經講曬d背景比條女知

以你講法全部人都唔應該做生意，應該做打工仔？

職業兒子

咁澳牛太子爺。。。

應該唔係佢做啦
咪又係企係收銀點下數睇手機

港父唔比有茶記太子爺朋友？

咁咪廢囉 你自己都答左

靠父幹都唔上眼
港女依家要求咁高

茶記搵十幾廿萬, 醫生都輕鬆搵呢個數. 醫生個名又可以拎黎曬命

唔係唔做得生意 但人地屌你廢都好正常
都唔知你咩邏輯 幾時話唔做得生意姐

咁就真係有排學，要留到班廚，入貨，安排人手。。。。

生意唔好鋪頭隨時執喎

有錢係最基本要求。
係有錢仔入面，簡專業人士 （醫生、律師，、Ibank)。
再係專業人士入面，簡高大靚仔
再係高大靚仔入面，簡專一、善解人意、有情趣。

一，我係話 條女要同fd講 講做茶記，梗係比人笑
但如果條女同fd講 男友係老豆間茶記到做 邊會有人笑

二，我係話 睇埋條女背景係點 先知道佢有無得嫌人
如果條女老豆開律師樓 咁咪可以嫌條仔囉

茶餐廳太子爺 講個名都唔覺得矜貴啦
如果係新世界集團太子爺就唔同啦

真係無咩大志茶記無讀書呀伯都做到啦

你朋友即是你

茶記都算大生意啦 都叫廢青?
港女真係ON撚9

宜家幫屋企人手
打理緊2間餐廳

咁講咪冇事

係老豆間茶記度有咩用，邊個會羨慕

乜野都要問老豆，老豆話哂事，買架林寶問老豆，溝條女問老豆，扑唔扑得野都要打電話問下老豆

一陣人地老豆叫你飛左條女係咪要飛？

一定要買舖位先好做生意。
租舖位做生意就係唔可靠，呃學生妹

專科同牙醫就得 普通家庭醫生唔得啦 傷風感冒先執得嗰二三百

其實都係態度問題
接手係正常
但唔會係咁後生接
正常係老豆退休先開始接
直接做老闆
而唔係好似老豆出錢養埋佢咁

又咁講，正常分析既話，
一個女仔如果預到個茶記太子仔溝，
先唔講條仔溝女技考同個人性格等，
純粹由工種分析呢條仔：

好處：
1）茶記太子仔，除非間鋪執柒左，否則唔會突然失業
2）做得太子仔，話就打份工，實際平時可以選擇行開行埋既，照計就算要突然請假或有事要遲到早退都應該唔會有問題
3）廿幾歲有三皮野人工非常唔錯（唔好俾FG50K呃到啦）
4）管理茶餐廳都算學問，學識左就算第日唔係老豆度做都可以去其他餐飲業度做，管理茶記同係茶記做廚房伙計係兩樣野
5）屋企開得兩間茶記，理輪上爛船都有三分釘，點都會有樓，可能會有車
6）自己唔介意既話，無錢時入去食飯應該無伙計夠膽開你單

壞處：
1）個朵唔好聽，自己條仔做茶記，人地會以爲係伙計或廚師
2）俾人感覺條仔係二世祖唔係靠實力搵到工/錢
3）茶記基本上早開夜收365日除左新年都會開足，如果忙起上黎條仔無時間陪佢，尤其晚市或假日會更忙
4）覺得條仔做茶記，身邊識既人都係會低lvl 啲，唔會入到上流社會之流
5）間鋪有咩頭暈身慶（有客食物中毒，鋪頭火燭，逼遷，被食環告等等）唔係話可以拍拍蘿柚辭職當無事，隨時上身
6）做得茶記，返工放工都係牛記笠記，成身油煙同可能成頭油手指甲污糟等，放工後拍拖可能外觀唔好
7）被家族生意限死左個框框，好大機會成世做茶記

以上觀點純粹由港女思想角度出發

睇你點講架姐
你話做茶記 咁梗係比人笑

喺樓主眼中啊..
唔係佢個frd啵

又叫人港女
反而有種有間茶記就不可一世嘅氣焰喎~

又無中生友

阿豬阿狗都夠膽死叫自己太子爺
大集團先有本事自稱自己係太子爺姐
茶餐廳咋喎 聽個名都覺得肉酸

屌 連登仔自己都睇唔起茶餐廳太子爺
講乜春 「港女個腦諗咩」？
明明自己都覺得茶餐廳太子爺係無用
咁港女嫌佢有咩問題
自打嘴巴

後生仔唔去闖下確實係垃圾

高質港女死鳩哂

叫條女咪上咁多連登
30歲無100萬=廢
間鋪唔係佢自己=廢
唔係專業人士賺3萬=廢

15k個啲叫文員仔咋

我咪講緊呢個問題囉
中文係問咁難明

佢實際職位係兒子

茶記搵到錢既
疫情下就危險啲
不過地區生意好穩陣既
當然就冇做醫生咁好
但搵個好女仔唔難呀麻

係你打得難明

唔好灰心啦 香港仲有好女仔架

有冇士多太子爺
報紙檔太子爺

西裝狗？

ching你搵緊幾多

可能2020 講茶記真係唔興香跨
以前就話馬死落地行 大家都唔係讀咁多書

大把啦

阿布泰咪又係大少少既士多

養唔養狗

月入萬幾港女都唔撚受溝啦
又唔係冇得揀 香港大把狗公 女人慢慢篩選

你望下#43 我第一句就係exactly 你咁講
「睇你點講架姐 ，你話做茶記梗係比人笑」

你講就易明 我講就難明
你贏

咁又唔好咁講
唔好睇小任何一檔生意

其實簡單d，咪搵第二個，有呢個底我又唔信搵唔到，咁岩遇正個睇錢睇到咁眼角高姐，有冇條女圖睇佢值唔值3皮

咩野太子爺，太子爺含貶意架
即係條友無用呀

如果佢入左阿爸間茶餐廳，跟住發展開多十幾間分店上市，邊個會睇佢唔起，佢阿爸以後叫返佢做大老闆都得，即時退休你又信唔信？

養唔養7/24工人

人地開係大商場 又有幾間分店 起碼都叫超市啦

諗方法做好啲，隨時開多幾間/開連鎖，點會冇前途。

咁當然要睇佢自己上唔上進啦

太子爺邊到係一定眨意
二世祖就係

佢真係士多同超市之間
叫佢大少少士多冇錯

我睇小唔係重點
女人會睇唔起
試下去交友app一黎同條女講自己係士多太子爺
人地應該冇乜好感

想接手茶餐廳最緊要學做廚，老細自己可以做廚就唔會比班廚房佬玩

士多係貧民窟個啲地區街邊齋收現金既核突裝修鋪仔

即係咁， 個重點係你地覺得港女高竇
睇唔起個仔係老豆鋪頭到做，
但原來本身你地就覺得個仔係老豆鋪頭做係無用
咁點解要覺得淨係港女高竇？
根本個個都睇唔起佢係老豆鋪到做

租鋪就真係怪唔曬條女

我個fd 冇自稱茶記太子爺

茶記太子爺係我對佢既客觀描述

太子爺咩職位黎架？係咪用黎比員工背後笑？

痴線 高要求到
如果有兩個地鋪渣手 我fd重打工 我都笑佢啦

執多間喎巴打

又作文 拉

上面位連登仔都睇唔起你個fd呀
唔係淨係港女

做到有兩間 即係搵到食啦
仲有零用比30k 你個fd

之後點算？做老細囉

可能佢覺得將來飲食冇得做

或者簡單啲嫌cheap

拆開嚟睇咪就係打份普通工，
不過老豆有啲錢咁解

港女睇表面西裝身光頸靚就ok

照樓主咁講
蔡加讚都係人中之龍
人地做CEO做咗咁多年間公司都未執老豆未破產

你以為啦 而家港女好醒㗎
出一次街都判斷到你有定冇

係我就揀茶記太子爺啦

不嬲唔覺得保險佬有
特別攞獎話咩百萬圓桌個堆

如果我同你fd一背景，我都寧願岀去打工。

因為佢依家3皮係佢老豆醒佢，
佢做嘅野岀面餐廳計係揾唔返，收銀都3皮？

所以如果佢老豆一生意唔好，
好多野話唔埋餐廳收皮佢就收皮，
佢個人價值個市價可能得萬幾。

不如岀去返工憑實力揾3萬，
就算唔做a公司去b一樣揾得返，
個價又隨經驗再提升，
同佢依家all in一間公司又頂薪比，
係一定岀去打工先為正路。

除非你fd自認垃圾一世揾唔到3萬咁算。

不喜勿插

其實有冇咁多呢啲on9港女連登真係勁多呢啲post

宜家要頂一個茶記要幾球
條女係咪唔識嘢

如果話有間法國餐廳就唔係咁講

唔早幾年開始學點接手，真係以為一埋位就識做？

講笑咩，開十幾年就穩陣？
一個經濟循環都未見哂
大南街大把老店做左幾十年啦
而家一開cafe 個個業主都話要租比cafe，加啲老店租
經濟循環潮流更替呢啲十幾年睇得幾多
一郁少少就收你皮啦
茶記呢啲仲要環境點變都轉唔到身既
就算比你好景極都唔會發達既
咁都唔係廢係乜野
唔係自己鋪一律可以當生意失敗

岩呀
但畢業幾年就做早左d
應該要出去見下世面

咁點解龍門排哂隊都財困

因為男人永遠處一個被女人挑剔既地位
萬幾比糧比哂佢->太少錢，買唔起樓
30K糧請哂所有洗費->應份啦
50-100K包養男人->佢交完租，生完仔都無乜，唔掂

最後D女永遠唔講自己咩料子
分分鐘搵不足20K但又處於高地批判

係撚 調撚返轉 係林峯屋企唔比佢入門

蝕同賺既問題

有父幹有鋪頭都叫廢青cls我連廢青都不如

咁佢要接手 到時有咩佢老豆東瓜豆腐
佢都run到間餐廳 唔洗執wo

佢出去打工 一定冇餐廳收入高

我講樓主朋友呢個case
月入3萬 屋企開茶記比人屌廢青 ， 正常
就係因為一執左佢既出路唔多
但未至於全部人都一定要打工仔先叫正常

改過好聽啲既名 冰室區域經理

退引先來接？
老豆插住喉教

佢都就30 老豆都差唔多退休啦

er...咁大部份做生意嘅人鋪頭執咗出路都唔多嘅

咁真係

成間公司都副總裁嚟

亂鳩開鋪 去埋曬d唔知咩地段開鋪

你幾識嘢

港女思維
做寫字樓搵$20000係有上進心
做三行/飲食搵$3-40000都係hea

識個frd屋企做殯儀
d港女一定睇唔出佢有冇

依d家族生意又係好搵到飛起

真係唔知，要睇盤數

條女其實錯唔曬
條仔呢份工係靠老豆先有三皮
佢老豆一個唔開心炒左佢
係出面重有沒第二份茶記用三皮請佢？
如果本身佢沒能力，俾人叫廢青只可怪自己問題

佢岀去打工一定無3萬 咁佢岩
但如果有 都係如我上面所講
餐廳生意收皮咪收皮

都係講緊風險問題 岀去打工係提升個人市價
公司收皮乜都好 轉公司一樣揾得返 什至更高

依家係all in一間餐廳
一收皮就揾唔返3萬
因為個3萬係父幹返來唔係市價

你聽明我呢個意思
就明我點解話條女錯唔晒

都係嗰句 鋪係自己另計
否則業主加租 港共政策等影響到餐廳
睇仲岀唔岀到3萬俾你個fd

港女唔食茶記嫁
食Starbucks

條囡戇鳩就搵過個啦

好易搞啫
茶餐廳改一改咪叫茶室, 改個英文名
轉裝修, Tiffany blue 白色粉色, 光猛D
造返新制服比伙記
門口整個花花牆, 引D 女去打卡
你朋友即刻變"新進人氣打卡熱店茶室負責人", 唔係茶餐廳太子
立即上進好多

樓主味講得好清楚係正常營運

我打工月入萬五，股市月入一球唔通又睇得出咩

返工都可以俾人兜嘅
係唔會負債咁解囉

好多冰室ver

3萬蚊係報稅同話比fd聽。
現金出糧無講比人聽

呢d家族生意有得唔做咩？
講下做緊乜都比人屌廢青會唔會過份左?

收平啲做射波診所囉

可能條女屋企開西餐廳搵仲多所以睇唔起條仔呢

一個港女代表晒全香港

個女仔明顯眼角高要ibanker醫生精算師個啲一講識流水個啲職業，最好有埋6舊腹肌可以帶佢去船p咁至有面。

其實係價錢問題
塞唔住條女把口
如果月入十萬，二十萬
條女爽緊撚皮啦，做少奶奶果時，
仲同你傾3萬搵唔搵得番

港女思想根深蒂固, 唔係返office就係低等工種

我想知條女本身咩料，能夠有如此霸氣

我同你睇法差唔多
不過我諗嘅係，屋企生意呢啲隨時都有得返去做
後生應該踏出comfort zone出去做下其他見識下先
到咁上下時侯老豆要退休咪接手返
或者有啲係自己搞下生意先，學下點樣由0開始
而唔係一嚟就接手乜都唔洗諗

我身邊識嘅人屋企有家族生意嘅都係咁

點止，識人開茶記，星球人

其實係價錢問題
塞唔住條女把口
如果月入十萬，二十萬
條女爽緊撚皮啦，做少奶奶果時，
仲同你傾3萬搵唔搵得番?
如果老豆比夠幾千萬買樓，條女仲會話條仔廢青?

今日唔知聽日事 下下講埋啲「將來搵唔番依個數」
咁成間茶記摺埋番工唔洗創業啦
同樣老豆都係廢老啦 茶記總會執 無人保證做番依個sales

剩係出比個仔都3萬，落老細袋保守都過十萬
老豆錢最後又落仔袋。條女唔識計數姐
最後，依啲女人，係專業人士搵5-10萬高過條仔先嘈啦

但你家族生意月入十幾萬
你出去打工 結果好可能因為你冇接手而收皮
到時得返出邊份3萬工冇左十幾萬

佢要太興

一買一賣姐 條女可能係連鎖餐廳集團太子女呢

地主加租，我咪加價，三千蚊一個常餐
依然大把67嚟食

出去打工起步可能年收入20萬
依家茶記可能月收入20萬老豆袋哂
老豆錢遲早=仔錢

之後佢唔番工幾年，之前D錢都贏哂番工增值上進人士啦
唔通老豆臨死先黎接

依家香港男人門檻去到有家族生意都係廢人

咁係廢柴喎你朋友
佢唔係老竇出3萬蚊糧 佢值？

飲食業點會無出路

食同色一向都係人類史上最持欠的行業

換個講法，話做太子爺....可能唔同啲，不過條女咁柒就由得佢啦，識另一個，條街大把貨啦

無鋪唔緊要 屋企幾多層樓

井野好低b個條女？

呢啲女真係弱鳩智

有唔好齋屌港女，大陸戈啲一樣啦

真唔真呀？全盛時期嘅翠華太興?

3萬元都廢青....
果條女未去搵第2個囉

屌，唔係自己舖有幾咁閒，佢都冇講有幾多層樓...

聽人講地痞推架木頭車賣粉腸都日日生意額幾億

業主加租咪搬鋪，少意思

之前一個朋友，中學畢業去咗做倫敦金，早兩年都成日貼錶貼金條貼現金，仲有上報紙。原來而家做緊地盤雜工

你都戇撚鳩，佢屋企人嘅錢即係佢嘅錢，佢屋企人出糧俾佢即係用緊自己嘅錢，咁咪廢囉屌你老母

復古隱世冰室 見證60年代香港黃金時代

再揾9假期寫兩篇膳稿

唔係自己鋪同夾心階層無分別
聽日加你貴租逼你走
你啲熟客分分鐘無哂
餐廳裝修起碼百萬計

樓本樓主個fd 佢老竇死鳩左間鋪就預左執
樓主個fd識啲咩？
收錢？嗌貨？

捷永攞到啲茶葉佢都唔閪識撈啦
一兩個廚房佬玩野 走鳩左 佢個fd又做到啲咩
條女講得無錯喎 廢柴黎
係搵到錢呀 不過係老竇

傻9 學下我啦 屋企半億物業 但26歲 靠自己做到專業人士 月入四萬

出去用實力揾三萬

老豆賣咸鴨蛋子承父業 到時乜都唔識 冇經驗

亦都用實力幫你敗晒壇生意 閒閒地一個月三十萬

除左講 短視唔知講乜

屋企有優勢比你去學習管理一間小店

你同我講出去柒 用實際自己揾

戇鳩～

你要搵返呢個收入 一係再開鋪一係識人囉
港女心頭高話呢d幾萬蚊太子爺廢青好正常
愈扯愈遠

咁你鍾意啦 係喇係喇 打工仔好過做生意
全世界一齊打工

翠華我唔信又全部自己鋪

定係翠華班友其實都係無大志，成班董事& CEO 走去做茶記以後點算

咪係囉 做餐廳已經唔好聽啦
媽咪~~~~~DADDY~~~~~~~~~~
聽到已經覺得CHEAP
我話知你搵3萬定10萬啦
職業歧視就梗架啦

好似係 我果區開茶記果幾個老細 個個收揸住幾層樓收租

自己鋪就話ja 。

唔好話做左十幾年穩陣。翠華都收皮啦。

另一面睇，個男仔畢業跟過老豆做茶記。如果老豆間鋪收左皮仲有冇人會比3萬一個月佢做？

下次講埋屋企人有幾多個物業留俾自己
可能就會唔同

見FB啲大陸人成日都拍嚟啲近似提材嘅片

咁都叫廢青
巴打眼角都幾高
入息中位數先2皮
兩間分店做到十幾年都紥晒根

靠父幹未癈青囉 直頭垃圾啦
後生細仔做收銀 仲以為自己好撚勁

下, ON9? 人就點都要請, D錢流去自己人度定請個外人度既分別咋wor

收銀3萬一個月想笑死人咩
我做part time水吧都係得85蚊一粒鐘
收銀有咩可能高人工過水吧?
佢老豆俾錢個仔咋掛

出去搵街外錢唔好？
咪即係屋企人睇死佢出去搵唔到，明唔明呀傻仔

真係覺得太子爺得3萬蚊落袋

你都係努力打牛工算啦

屌樓主on9 茶餐廳都叫太子爺 講出去俾人笑死

連登仔係咪覺得開茶餐廳好巴閉

人地話人就點都要請，你有無真係睇人講乜
你依頭搵人地錢，依頭補番個人，爭得幾多

個仔依家唔學 老豆死撚左先想接手?
執撚左佢就差唔多了

茶餐廳現金出入多，好多野玩的。你又做咩生意咁把閉？

傻仔

依家揾三萬姐，唔代表以後搵三萬

佢老豆而家比佢學住野先姐

做多幾年個老豆成間鋪俾佢打骰啦

唔係佢老豆射精做乜尻？

到時肯定唔只三萬啦

咁有大志都叫廢青

其實茶記好好搵

依家就睇住者，遲下咪又係俾哂佢打理
兩間鋪加埋，十幾萬冇走雞

賺夠盤生意頂出去又係另一筆啦
一定要舖位先值錢？

有幾多物業又唔講
幾年前好生意既狂買樓都得

咁個港女自己打乜工？上市公司CEO？

話唔定一定學夠就自立門戶呢
做生意梗係越早學越好

咁要睇吓係咪獨仔樓主話間茶記都唔係自己鋪
仲要唔知食唔食得住班老屎忽
話晒都畢業，做返自己專科發展好過

而家果件仲衰

開左十幾年，兩間鋪，冇亂洗錢，兩三層樓應該冇走雞

樓主個FD老豆開得兩間, 龍門全盛時間開左幾多間
更加唔好講龍門又比人屌難食又比渣哥搞, 你想有幾好生意

條女無話錯佢喎，茶餐廳月薪3萬，做廚都唔得啦，呢個人工根本係daddy 價。如果個老細唔係佢老豆，佢何來值呢個價？若然佢講到自己好自豪呢份工同人工，咁話佢廢青都唔過份。

屌你對眼短視又唔洗周街唱GE

一層... 唔知點解
不過叫做供完

弱智唔駛話俾人知既

咁係佢做兒子呢個職業做得唔夠出色
以佢家底應該可以r到老豆更多錢既

雖然係仔
但出得3皮嘢
生意差極有限

曾與家人爭執茶餐廳太子爺攀窗墮樓亡｜香港01｜社會新聞

有兩間地鋪其實好多都要做架，
好多老一輩做飲食或者做廠都會要仔女返去幫手。
分分鐘仲大壓力，個老既長期mon實，做嘢d伙計又未必叫得郁，試下新構思又唔得。
跟住老一輩成日口upup怕下一輩接唔到班，又或者怕佢俾人呃，搞到舖都冇埋。

仲有港女通常都鍾意睇個朵同個look,話知你有2間定4間，冇間office 係中西區或者灣仔一樣嫌鳩你。

一間一個月執20個, 上市公司都做唔到

女朋友啲姊妹真係世界毒瘤

個3萬蚊做下樣姐
佢出車都係老豆比

意思係樓主個fd唔一定係荀盤
唔洗睇到自己條件咁好

當然3萬蚊對學生 fg黎講係唔少既

你買隻二三十萬既求婚鑽介, 應該會即刻收聲

牛工 唔差過樓主個fd

係

樓主朋友可能同一般打工仔same level

咁打工仔又只有人工落袋？

照你咁講，做生意 唔係自己鋪 即係垃圾 唔穩陣
睇嚟你連野都未做過wo
兒登仔！

依家揾三萬姐，唔代表以後搵三萬

同緊全世界講？

講緊係唔係荀盤

：爸爸我要零用錢

錢賣相都有啦
佢要上流社會的地位

你唔係專業人士係好多港女眼中都係癈
仲要老豆帶住你打工 比班朋友聽到面都黃
但如果你係洋腸 台腸 等外國人幾癈都好
就算你無樓 呃飯食 只要你有本passport
港女會對你有180度轉變
所以你話做香港男人幾難

你朋友就是你。

駁唔到 洋腸做主廚咁浪漫條女做埋樓面都得 土炮去茶記做廚返屋企打飛機，就算做西餐都俾人厭冇出色

下真心咩，梗係揀10萬裝修佬

下次claim自己太子爺

裝西裝開工 同只接中環job羅

我都想
屌你老母唔洗憂

咁條女家底呢？

樓主
依度我諗得我同你個fd最似
又是老竇開左茶記十幾廿年
又是太子爺 不過我老竇煲佢老竇叻 我地開得一間

事實 條女無講錯 你個朋友是一條廢柴喎
問心 你朋友唔是老竇開價3皮野 佢值？
答左依句先啦

一間茶記 話易唔易做 話難唔難
不過我覺得最基本要識曬啲野先

你朋友暫時都係一條廢柴 因為佢無價值
佢老竇死柒左佢就咩都唔係
到佢真係run得掂間野 先再攞黎討論啦

我知一間茶記最多可以搵到幾多
搵到十幾個的 不是你朋友 係佢老竇呀

中環有閪用咩你話做ibk fo就話值錢姐
如果係一般細公司 咁同觀塘長沙灣果啲真係冇分別

Backup魏巴:「網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志」

樓主pin this

港女： 你做超市架？冇上進心
Walmart executives:

佢已經係咪廢
係咪未有定論wo

如果由佢全面接手 keep到=成功 2間變4間=超成功
相反佢接手後蝕 咪廢羅

重點佢都地全面接手 點話佢廢？
海洋公園個主席就廢啦 份工唔係佢老豆比既
但就做咩都蝕 但又有人請

佢係咪廢
依家都未有定論wo

如果由佢全面接手 keep到=成功 2間變4間=超成功
相反佢接手後蝕 咪廢羅

重點係佢都未全面接手 點話佢廢？
海洋公園個主席就廢啦 份工雖然唔係佢老豆比既
但佢就做咩都蝕 同時又有人請

班廢老咁撚勁一早賣左盤
得罪要創業既人又做唔得大個規模既真係係廢
年中見唔少呢d廢老

得罪講句要守業既人又做唔得大個規模既真係係廢
做左十幾廿年都係咁撚樣

你有去文匯報寫新聞既潛質

守業已經難

呢啲係你先入為主姐

大把港女唔會咁諗

要俾佢打骰嘅點都會俾 宜家發展自己事業 到時搵兩邊錢又得 返去打骰都得 多個選擇囉 唔係諗都唔諗 all in係到

茶記搵好多錢

識得有間茶記係深水埗，兩公婆落手落腳做足廿幾年，十幾年前已經住緊九龍塘獨立屋（Full Pay），每個月都賺幾皮

但去到而家依然朝朝5點幾去開舖

世事都被你看透

學到管理
人唔笑狗都吠
老實講 我真係唔知點樣同你解釋好

不如你同我講下啦 佢除左收銀落下單 仲識啲咩？

我又比個例子你 龍門老細 張生
我好撚尊敬佢 佢算有啲生意頭腦
結果呢？都是執
好可惜 真係好可惜

不過張生之前有個post 最後講左句
‘終於明白好食都好重要'
我就知道佢執係有原因

一日十幾個鐘
預貨 執貨 請人 整嘢
咩都要自己做
辛苦錢嚟

屋企以前做飲食
就算我對煮野食幾有興趣我都唔會做飲食

ON99咁成年得過年嗰幾日有假返
平時又落場又剩

父哥又睇左邊個微博post係度ff

係呀，有意見？

諗到就駁我啦

後生做飲食 叫佢廢青咪俾面佢 即頭叫佢廢物會貼切好多

港女： 做茶記 = 廢老工作

當你茶記一碟炒野，扣晒人工租金燈油火蠟，一碟賺廿蚊
一日賣二百碟（一檯4個人每人一碟，早午晚市做50檯都唔過份姐）
即係日淨賺$4000，一個月就12萬
兩間加埋一個月就24萬

佢做撚左10年，即係賺撚左2880萬
當你以前啲野冇咁貴+一開始未有兩間舖
打個6折，未計投資，都有1700萬
你要話佢屋企人賭撚晒啲錢去我冇野講
如果唔係既，一個男仔家庭有成2000萬身家，佢依家收住3萬銀一個月去打理檔生意，遲啲就接管晒去
咁都係唔上進同窮！！？

我當你一家五口，每人平均分，人均身家都有340萬
屌你話佢唔上進既人反思下自己銀行戶口有冇三球野先啦戇鳩

成件事好明顯反映到一樣野，就係條女都唔柒識計數

作左好大段文去prove樓主個fd有機會係荀盤

咁人哋本身搵咗10幾年錢

間鋪加租咪執笠囉

呢10幾年食屎㗎？

唔做飲食業咪搞其他囉

唔好講到人哋一加租就要收皮啦

你唔俾人哋交得起嘅咩

依家出邊啲租幾撚平呀

你識唔識㗎

自己舖係資產點都差好遠啦

十萬地盤佬都要輸比三萬金融mk

或者咁講，如果佢生生性性，真係諗住接佢老豆盤生意，ok 佢唔算廢。就算將來衰左都叫盡左力。
但如果成日收自己月入3萬呢句野掛咀邊，又無諗過點run 老豆盤生意，又無諗住自己出去闖，咁佢真係廢啦。

難怪搵得2-4皮 原來ching係白痴既

比人笑？
揸撚住架波子出黎佢地笑乜春？
出鳩曬水啦

人哋做咗10幾年
金融風暴同武漢肺炎都頂得住
係到驚人負債

你驚自己俾人炒好過啦

真

租平係因為業主知道唔值
相對你就搵唔到咁多
你搵得到佢實會加你
除非你可以隨時搵地方搬
如果唔係做業主實會賺盡為止
租貴租平其實冇分別，係同個經濟環境相對既
只要間鋪唔係你既，條命就始終係人地手上

因為好多人中藍絲計
不斷幫強人做餐飲但不斷話餐飲難做
另一面係不斷搵黑手破壞人地D生意但吹到環境差廚師差
一邊想引人返大陸做餐飲
另一邊係幫佢地勢力集資同打地區基礎實力
所以餐飲水平一直下降係因為要錢要控制權唔要行業

老閪都番去接手
洗鬼理人諗咩
無錢想食餐好d既都左計右計
開工著polo裇
收工渣靚車 著西裝去高級餐廳仲撚爽

港女會話賺多啲錢又點
佢要條仔有埋社會地位同咁上下圈子

用臭晒

茶記依家做做下分分鐘就係下一間翠華太興

賣唔賣盤，唔係話一個制，㩒落去賣左佢就搞掂件事。
好多老一輩當正自己檔嘢係命根，唔肯賣。
佢哋通常都會覺得賣左檔生意，成世就就會坐食山崩，冇得再繼續少少地咁搵落去。
同埋你話守業發展得唔大，搞大唔到，並未必一定係守業廢。好多去到個個位都真係睇命水。試啱既，發展到梗係好，例如好似樓主講個間茶餐廳，邊個唔想搞到好似泰興，翠華咁上市。
賭錯，都幾大鑊，你老豆老母怨你一世。
唔通你真係可以一嘢發曬佢哋爛渣，屌9返佢哋轉頭？

唔只，仲有愛同和平落袋

【翠華翻身戰】太子爺：接受負皮做返香港人的翠華｜ 蘋果日報

我地只知佢老豆有2間租反黎既茶餐廳做左十幾年，比3萬月薪

餐廳生意額唔知，係咪長期賺凸唔知，樓主個fd家族背景唔知，屋企有冇資產，多唔多資產唔知

咩都唔知， 就假設樓主屋企年賺凸，投資有道，無洗費啦super
總之樓主個fd係荀盤

屌 西裝狗 港女都唔要呀
最好係萬頭仲有架車先 有計傾
利申：西裝狗

你特登咁樣去問 只會顯得你更加柒 知你諗咩啦 開茶餐廳好威威

咁香港人個個開茶餐廳咪大家都賺硬？

仲要分分鐘鋪位自置....

好多去到個個位都真係睇命水

講得呢句都知唔洗同你講落去
btw我個重點都係好多人做生意都係妹下妹下，冇咩野心搞大

香港少老店執笠咩

唔係廢青係乜？
有大志就唔洗靠老豆收下錢就袋三皮啦

咁一條街都開哂茶餐廳，就會鬥爛哂呀啦ching

依家個個都搏平租開分店同創業

你都識講，俾3萬月薪
唔通賺5萬俾3萬個仔咩
十個走唔甩啦痴線
一係你叫樓主問佢個fd喇

我咪講左眼角高既覺得搵幾萬廢咪好正常
又loop

好多做茶檔既搵晒錢上晒車啦

港女係on9, 完。

茶餐廳係夕陽行業嚟
依家仲邊有零零後鍾意食

但老老豆豆
十幾廿萬一個月又真係比唔上一個醫生
一間有番咁上下生意既門診
一個月輕鬆袋五六十萬

舊年買中美股已經過億身家
不過佢選擇傳承
堅持每日落去茶記收銀 管理下生意
岩聽嗎

屌咪搵過條囉

要食實有方法食到既
識做人已經夠啦 講真個啲阿叔都無睇你俾唔俾面佢架姐
其次如果樓主個朋友又對廚房有啲料既 點會食唔住 做人假啲邊個都食到

開茶餐廳可以搵咁多㗎咩係講緊profit 定係total revenue

林峯屋企應該都睇到條女擺明只係貪錢

我朋友老公都係跟屋企做生意
都係月入幾萬
到依家結左婚生左仔
奶奶就日日sm老婆
老公依d每月靠媽媽出糧既無聲出

廢青就算唔上，不過檔生意真心唔吸引
茶記你估好好做咩，又唔係請個店長返黎睇鋪，自己落手落腳做都係辛苦錢黎，
年年比人加租，一個疫情玩撚到收入大減，唔係易捱
比著我我都寧願自己出去搏

無計,一講茶記D人就諗起龍門,唔反胃就奇

挽下手過幾年唔使做
呢條女傻西

咁又少咗啲

識幾個茶記老闆都兩三層係手
識投資嘅更多

you must be fun at parties

咁你打工同做生意條命都係人哋手上㗎啦

做生意就預咗有風險

你賺錢嗰陣時又唔咁講

做生意根本就係講運氣

運氣差就蝕錢離場

運氣好就唔使講啦

連做生意最基本嘅自信心都冇

你識唔識㗎

講真佢係真係廢青喎如果佢讀到書入到大學使鬼接手茶餐廳我都識人屋企開茶記，屋企人從來到尾都冇諗住比佢哋接手，就係知道自己做茶記幾辛苦所以努力供佢哋讀書，佢哋兩個仔女而家都讀緊三大，亦都冇意思去接手

咁點解唔係買鋪等自己可以繼續做落去？
自己住租反而冇咩所謂，都係訓張床，而且租出去比人圓報都唔高
間鋪係自己既保證自己賺得比人地多，全行一齊死你都可以死遲啲，如果好景仲可以發大達因為為冇人會加你租
衰到貼地做唔住租比人都有可觀收入
而且鋪唔同住，你比人加屋租搬走都易
你比人加鋪租要走，你係咪即刻搬到有啱用地方裝修消防樣樣掂？
加上上車又唔係fullpay
間鋪唔係自己既一旦因為經濟循環收皮
你間屋就只係你既負債，幫你唔到
好景有錢買樓唔買鋪是on9 嗎？

叫佢改自己個title做茶記ceo+cfo
咁就夠哂好聽囉

3萬蚊 綁住個仔依家就聽聽話話
幾好呀，好過自己就死比人謀身家時先痴身

唔止
你老細一定會畀個女你食

上面嗰啲錢係講緊純利潤？可以搵咁多㗎

佢地覺得周街 50k
開茶餐廳200k

自己打緊20k工

街店周圍d吉鋪招租佢地時運高睇唔到

名既問題
如果做cafe好聽好多
d女會出晒水

痴撚線，
咁都叫廢

我識幾個做清潔掃街既都幾層樓揸手

講真既唔係串

一年開6，7間，又唔係財團，又禁堂食，d數返唔到黎頂唔到真係唔出期

你知唔知佢間餐廳一個月嘅純利潤係幾多？

我係絲都諗唔到咁多

幫手做收銀，袋得三萬蚊，自信左去邊

辛苦錢黎㗎，一日十幾個鐘，冇假放，又要咩都識，水吧，廚房，入貨，收錢，cake瀝卡勒各樣都要執生，仲要唔好突然隔離開一間頂你，咁多風險，冇咁上下回報邊夠膽搏

咁撚癲以為茶餐廳profit月入最多幾萬

隨便一個連登仔都fg 50k up
得果30k 直頭垃圾
利申:連30k都無ge loser

平時街邊嗰啲餐廳老闆睇唔出佢哋咁有錢全部肥肥地嘅中佬咁

真有錢人好低調，唔似mk倫敦金post林寶rolex現金磚就叫有錢

真心既
做二代都有成功既例子
你睇下香港仔南記由細鋪變半連鎖但呢d咁有ambitious 既二代真係唔多

其實茶餐廳係咪分分鐘好搵過嗰啲咩意大利餐廳西餐廳

我好佩服清楚員

龍門都好多間架

加多點

條仔靠屋企痴屋企零話事權，嫁唔過
隨時等到自己死兩老都未死

貨錢同埋啲客嘅流動量係好大分別

茶記早餐午餐下午茶忙起上嚟真係好好搵

絲？

ok由我來保護你

有機會
勞工成本低d（廚師要求冇咁高，西餐又唔會請阿姐做，起碼都後生仔女）

翻枱率高（基本大概7，即一個位每日有7次客，敏華年報寫15，全盛翠華有20幾），西餐又冇早餐，lunch兩轉，dinner兩轉，得4

條女本身有錢？

你個fd即係你

南記 聽講搵唔多

藍記

佢以前都是搵唔多
佢開好多間=\=搵好多錢

我都想

我呢度就個個都叫老細個仔太子爺嘅

係咪全部下屬唔驚死當住老細面串佢個仔啊

屌 一睇你講嘅野就知你就係其中一個死港女

嫁有錢佬又驚生意失敗
d女人好撚古惑
明明日本女人都好羨慕香港女人可以自己搵到錢
香港男人都唔似周邊地區人咁大男人

譚仔平均每日每間鋪Profit 37k

本來以為茶餐廳一個月利潤最多幾萬蚊究竟點解可以搵10幾萬

小妹屋企人以前都係搞飲食生意仔
係好困身㗎，但叫做搵到啲
不過我升中無耐，間舖就摺埋
而家對間舖印象好模糊

當佢荀盤就係好女仔？

做到成隻狗咁先一個月幾萬
邊有人肯開

咁依家屋企人搞咩？

10萬叫多？
我最多一個月搵40個
屌佢老母 日日由朝早11點半 炒到夜晚6點幾7點 抖半個鐘再炒到8點半

你究竟有冇睇樓主講咩
依家條女係直接屌佢廢青
條仔唔係旬盤 但一定唔係廢青囉。

擺明唔柒信佢啦。年中都有唔少人明明做侍應吹到自己係老闆呃閪屌

你好煩 人地未買姐 唔係唔買 有實力都要睇時機架

咁你又有冇睇清楚，我有話樓主個fd廢青咩？ 我話佢唔算荀盤咋

你係樓主個fd?

樓主 依家你知道老闆個仔如果不能夠將公司發大黎搞既話，返去用途係咩未？

比3萬蚊返公司比人笑 差唔多啦

正路
尤其係而家d連鎖嘅乜乜冰室
有d開係寫字樓區嘅 晩市都唔洗做 已經講緊最少萬三蚊一日

咁係佢眼角高，唔係廢青，搞清楚
港女主觀覺得佢係廢青，但客觀上並不是

客觀上 都係

乜9都港女
人哋女仔寧願搵個賺少啲 但係溝通到 視野一樣嘅男朋友 又港女
貪錢貪到俾茶記老粗屌 又港女

老細，呢度好多人唔信開茶記搵到我講左好耐都有一半人唔信

太長遠啦

個老豆是旦講句： 你唔聽教聽話我執左間鋪都唔益你/ 我請你做收銀，無話過比你繼承我間鋪

都夠秒個仔啦

你都on撚9，人哋而家自己判埋工程做

是鳩但啦
茶記辛苦錢
搵到無命駛

大家去晒開茶記，齊齊月入100k! gogogo

間間都好搵咩柒頭
你快撚啲開 最好開我隔離 比多啲生意我

咁行行都出狀元啦
究大把人做打工仔賺得多過中小企老細

講清楚啦無前無後 你夠on撚9啦，人地依家寫富縣未富癲陳事劏刺罩翠

咁佢的確廢喎，佢老豆勁咋麻，港女識揀一定揀廢青個老豆

做生意既係佢老豆
佢老豆一日未比間盤佢，佢都仲係個打工仔

佢老豆可以唔想比唔肯比

無前無後一舊舊，你夠on撚9啦，人地依家料後未未架子防力寫支獐刺父梗梓

明明我就講緊你話太子爺係貶義

講一套做一套啦，把口笑鳩條仔做茶記，轉個頭撬埋你牆腳

父哥原來係太子爺
唔怪得之平時咁多時間上嚟鳩up啦

唔憂食先啦

on9港女
用錯字啦
係二世祖
唔係廢青

但係點解個個茶餐廳老細都爛身爛世佢哋住嘅樓好似都係舊樓多
你間鋪係幾大左右？其實大舖細舖係咪搵嘅都差唔多？
利申：信你搵咁多純粹講吓個現象

同埋其實呢一年疫情仲頂到嘅餐廳，佢哋本身收入係咪應該都唔錯？

樓下間茶餐廳好似唔憂做咁多年來都開到六點唔做晚市

即係條女純粹唔鍾意飲食行業嘅人囉
關揾幾錢 使唔使交租咩事

可能條女心諗唔想第時生個仔出黎
又係要繼承間茶記，又咁長工時之類

蓋清先有
常青藤xxx 佢公司出糧比佢上來鳩up
我鳩up月尾電話費要自己比返

你細個閱讀理解零分？

樓主咪講咗學埋管理囉

就算佢老竇叫佢收銀呀

都可以同老竇講想學埋其他嘢架

唔通你老竇叫你食屎你又真係食屎㗎啦喎

同埋做生意學下點數銀紙點會冇自信啊

你就真係正宗白癡戇鳩仔嚟㗎喎

其實你係咪人哋口講嘅廢青？

又唔是間間好搵到的
不過我可以講 開得多間唔代表搵到好多錢

爛身爛勢 可能是因為好多老一輩老細都是紅褲仔出世
唔care咩衣著 就算我都係咁

大鋪細頭當然唔同 通常就咁睇鋪位幾大無用
係要睇爆場坐到幾多個人
我地坐到55左右
不過好逼

唔會 好多間都是一棍打殘
我地都係
不過有熟客頂住咁解

香港人太多stereotype
我係你個fd就唔撚洗理條女，呢個世界大把女揀

低調係真，之前返d多local同事既公司多嘴講漏屋企背景會成日比同事潤9我，比說話我聽
之後轉公司雖然學精左乜都唔講，但有時拎下名牌返工又比d毒撚背後鬧9係港女拜金臭雞，好撚煩

咩係星球人

冇計，返工攞平D，出街或者夜晚出去玩先攞名牌lor
同埋聽過一個理論就係你返工個手袋或者錶最好同你一個月人工差唔多或以下，咁就比較貼合返你嘅職位同身份。
靚嘢留返假期或者夜晚先用啦

一星期搵一球

話知你搵幾錢，有D錢女就係想威
同人講條仔係醫生律師甚至文員仔都好過茶記
你做酒店大廚港女眼中都只係廚房佬
錢多都唔係大哂

樓主 連佢朋友女朋友咩身份 做咩都唔知 就話人港女 你唔俾條女有成億新家 真真正正太子女而唔係茶餐廳

港女=香港女性

係你地要咁負面睇依個字

條女咩背景先

如果人地老豆好猛料，覺得你個fd廢好正常

應該要去到培生培心個level先至唔算窮

如果你個fd係開cafe既，成件事就唔同晒

茶記好撚好搵㗎
入埋啲cheap貨
利潤好高吓

你要咁ff人哋接手唔到都冇嘢好講

但個老豆叫得個仔返鋪頭幫手
即係有心俾間鋪佢
如果唔係玩鳩個仔咩？

聽教聽話咪比囉

鰂魚涌一到夜晚八成餐廳唔開

我屋企有間地鋪我阿媽都話我哋係草根
咁又好難怪個女仔咁諗嘅

有錢嘅會同仔女講自己儲緊

窮嘅會同自己仔女講：你好幸福㗎喇你睇下非洲嗰啲xxxxx

咁我哋屋企都真係唔有錢嘅
係好彩唔洗我將來照顧兩老
佢哋都話搞得掂我自己就ok

正正常常8年升co

有deg仲可以當跳板考其他Officer tank

其實好多屋村屋苑附近中低價餐廳生意好過上年未禁堂食個陣，外賣個operational coat細左仲唔洗返檯。

cost **

我識個網友每月收緊幾十萬港紙香港舖租都俾女嫌唔多夠洗， 條女只係公屋妹

笑撚死

公屋妹先嫌得勁， 老豆猛料既話洗靠老公
可以任揀

林峯應該有錢過鍾共

改個名做冰室咪得，直頭日出啦

打份牛工就收劏啦

係威係勢中知以為係做誠仔樓下個保安

自置舖就叫太子爺,唔係就...

如果係多幾間呢？

唔同打工三萬
蝕錢嘅時候人工鋪租自己嘔返出嚟

如果港女本身background 係有料過太子爺
睇唔起又唔出奇

係囉， 做打工仔就一定要覺得樓主個friend係筍盤㗎喇

做茶記咁撚易咩
廚房炒鑊 水吧溝茶 水火位 樓面 人事 計數 通渠 冷氣 識少樣都唔掂

咪試下叫個西裝佬入行試業一年半載 平到手當你贏
Btw你睇飛機師自己飯飯掂埋尾都搞茶記都知咩事啦

屋企開高級餐廳就唔同講法

有朋友喺西灣河茶記做，個老闆都係唔做晚市，4點就cut 單，準備收工，唔休做。

無錯，是但一位員工飛機，就要補上，又要令到所有員工撲心撲命，無咁上下領導力，真係做唔到

家下D女好大貪,唔只考慮經濟,仲考慮埋個男仔既樣、身高、身材同職業

家下D女仔,拍拖結婚唔係為左兩個人有安穩既生活,而係為左有個外表好睇、份工又聽落好聽既工具人喺自己隔黎,威比班姐妹閨蜜睇

有乜生意。 蝕錢嘅時候人工鋪租唔係要自己嘔㗎？

其實根本個老豆諗住個仔學晒啲嘢。佢就會出去自己開舖。

有錢就唔可以係廢青？

港女認為男人工作應該係ceo , 個個睇韓劇睇上腦

的確冇大志喎 你話做茶記
做到譚仔咁plan緊上市就話濕晒者

佢個咩degree先？
講真打理茶餐廳認真做都算管理經驗，就算過幾年兩老退休想入返勞工市場都有競爭力

茶記係原罪

Exactly
樓主講到開舖實賺咁

連登仔應該覺得做茶記好簡單 一星期就可以學識晒 呀豬呀狗都做到

去搵隻新界牛囉, 夠哂勤力

四個字，家族生意，搞店

後來咪打工囉，但上咗天堂好耐了

個名唔夠響
你睇吓轉做法國餐廳
即刻唔同晒啦

你個fd應該一開波同個臭閪講自己做家族生意，包佢出曬水任屌唔嬲

有時佢屋企有乜同屋企俾乜佢, 同佢係咪廢青無關係.

咁我夠識個二世祖係印刷廠. 住豪宅.
但一直俾人覺得鳩鳩地, 去加拿大撈唔掂番黎, 印刷沒落, 佢老豆係大陸死併都唔帶佢.

個港女無睇到佢而家有錢, 而睇出佢既on鳩先勁.

條女咩質素先

有手有腳打份工
搵3皮都比你講到雙失咁

話做跟屋企人生意囉

同台女睇唔起人做農夫一樣囉

香港大把隱形富豪，政府所有資助無份，都係叫做夾心階層。

唔係自己鋪就算啦
咪又係幫業主打工
業主加勁租而做唔落去
你成間鋪投資既野近乎冇用
咁真係唔特別馨香

Cafe de coral

呢個市道，，，，